聖鬥士星矢廣告真係好多

YouTube 周時都出現，仲要好撚多款

不過睇達哥星矢好撚過聽一個官人七個妻果首仆街rap既

睇片前就達哥果條
睇睇下片就彈埋KZee果條出黎
屌你老母煩撚到呢

好多唔同款式，究竟有幾多錢宣傳

唔會dl, 唔會玩，out 晒啦

面而家好多呢類短炒game 一炮過賺一筆就收工